# Taller 01 - Servicio REST

## Guía
- Acceder a https://start.spring.io/
- Seleccionar Project:  `Maven`
- Seleccionar Language:  `Java`
- Seleccionar Spring Boot:  `3.3.2`
- Ingresar datos de Project Metadata
    - Group: `edu.msoft`
    - Artifact: `customer-ms`
- Seleccionar Packaging: `Jar`
- Seleccionar Java: `21`
- Agregar Dependencies:  `Spring Web`, `Spring Data JPA`, `H2`
- Descargarlo y descomprimirlo
- Abrirlo en Intellij IDEA
- Desarrollar ingreso de Customer
- Desarrollar consulta de Customers

## Aspectos a tratar
- Revisar las principales tecnologías utilizadas
- BD H2
- Repositorios
- Controladores